有無人最近仲見得成工？

公司唔撚請人，而家一個人頂兩個headcount 工作
想轉工但send 左成個月CV 都無interview

有無人係最近成功轉工 俾d 鼓勵

無

唔係咁撚灰呀

ching 撈邊行
利申:同你一鳩樣

Me

MNC 文職仔

好撚難頂 日日想祼辭

聽日見工 應該無問題

公營機構咪照請人囉

請左
7仔通宵更一個鐘$53

未試兩個月都未見得成
上個月有一份不過接受唔到返6日就turn down 咗

呢個星期會見三份

Audit 狗

上個禮拜見完，尋日開始返工
覺得自己只係屎忽撞棍

屌我都係上司好撚癲頂唔順佢d臭脾皮

應該越黎越多人要一個人做兩個人野

日日都好癲，一個人做兩個人野

原來咁多人都仲有offer
大家繼續努力搵

有offer 既巴打 人工叫價有無低左？

科文 一份都無

呢一兩星期好似多左job ads, 報左D工開始有回音，大家覺唔覺？

我都做到好想裸辭，但而定真係隨時一年都搵唔到工

有得見但見完唔啱點搞

係你覺得分工唔岩 定係 佢唔請你先

巴打呢兩個月咁既環境都咁多interview
平時係咩網搵工？

我覺得唔啱

有份啱又話問我見唔見低一個職位
我個位有人坐咗低人工要減2-3k

一係就要搭來回三個幾鐘車

普通文員都冇聲氣

比啲鼓勵你 我都搵唔到工.........

文員x2，屌想走

咩行頭？

唔過20k 但做兩個人野
一係就買佢前景 文員就無
一係就買佢加人工 但都係無

我都無，唔算忙到日日屌鬼
但我都係咁諗
買前景，無
買人工，無
買興趣，無
唉咁買人情味，老細同事好好都得
都係無

走得，真係走得

我果邊人工算ok 都有3xk

但兩個同事走左話無錢請返，上司日日將d 屎隊落黎，再話佢好想升我職但要搞掂而家d 屎佢先有得同上頭bargaining
就黎忍唔住屌佢老母拍檯走

3x5k忍忍手好師兄
文員？

3xk 但一個人做原本有3 個headcount 既野

都算文員仔既 係大公司度下盤數咁

30k 頂三個人野
細公司?

MNC 黎

好掙扎 唔知走唔走好

7仔竟然仲請人

呢d 時勢可能好多人排住隊想做

攬炒梗係咁啦 好彩我見得成 慢慢食花生睇住你地

big4出黎？

做緊外賣仔，爽到甩褲

有，返咗新工一個禮拜，腦細仲叫我唔洗擔心公司唔掂

咩工

會計師樓
利申：做reception only

一定係靚女

4月頭好好彩有offer
入到公司先知係因為有人走（即刻知咩料）
福利無咁制，咩都跟勞工法例
不過人工就高expected 300$，但我本身無叫高，同上份工平手

300$

靠經驗咋，個市咁都唔敢嗌過價，可能價唔高先請
不過福利好過之前個份就真

男：算啦
女：輕鬆

有咩爽
呢排係咪好多人爭飯食？

幾多k 我都想轉 但唔知轉乜好 好多都好伏咁

3xk都叫文員仔...

14咋，但準時收工同有14日大假

呢個時勢搵到份工已經好好

原來都唔少人仲搵到工，大家加油APPLY多幾分

聽日返新工，人工加2X%
舊果份今年凍薪，好彩走得快，不過新工應該chur好多

邊行

月尾番新工，2月尾個陣last day，人工加多左20%

3月之後in咗4份，不過一份回音都無

LM